反獌有冇方法應對到

轉撐曼聯了

唔歡迎垃圾

yes u

祝佢地斷腳拎冠軍算
根本阻唔到佢地拎

你斷肋骨

阿古路

推

咁都有得笑

好心阿古路唔好成日做7野比人笑

今次唔係好關會員事 係個球員自己當黑

鏝拎三冠
你成隊+全體鏝迷死撚哂落地獄慶祝仲開心啦